有邊套漫畫既主角係好撚廢?

除左大雄, 我諗唔到

典線引大雄潮文？

大雄18項「罪狀」：

跟哆啦A夢借道具 1178次
擅自拿走多拉A夢道具 347次
損壞多拉A夢道具 578次
反悔不把道具還哆啦A夢 124次
使用道具欺負胖虎等人 51次
使用道具戲弄靜香 542次
作弄老師 47次
作弄老媽 332次
作弄老爸 84次
離家出走 14次
把家賣掉 2次
從老媽錢包偷錢 12次
毀壞藍寶堅尼 1次
使用道具害朋友困擾 925次
掀靜香裙子 122次
偷看靜香裸體 627次
看胖虎裸體 12次
差點毀滅地球 207次

咁都算廢？

如果冇叮噹 ，佢連連登毒撚都不如

未來日記

大雄廢? 你試下比支槍佢

大雄勁到抽筋囉
真係廢應該只有啲後宮動畫男主角

小智

碇真嗣

估唔到大雄都有咁多死忠

recreator同re異世界 2個男主都廢到我燥底